5ch 手足喪屌送支那口罩日本公司

【新型肺炎】日本から支援物資でマスク100万枚の寄付 医療用品不足の武漢市に輸送

8 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:17:17.63 IDDji7T+[1/2]
向こうで受け取って転売するんですね
那邊收到到後就會專賣對吧

44 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:26:48 ID:[1/3]
”マスクは日本民間からの寄付で”やぞ
這口罩是日本"民間私人捐贈"的喔

46 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:27:02 ID:
恩を仇で返す
シナチョン
以怨報德，支那韓國

47 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:27:04 IDDji7T+[2/2]
民間からって日本に居る金持ち中華が送ってんのかね
說是民間其實是住在日本的有錢中國人送的吧

52 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:27:50 ID:[3/4]
在日はさっさとおかえりください
在日(中國人)快點回去

56 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:28:34 ID:[1/2]
名前出せない民間て
名字都不會出現的"民間"

70 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:31:05 ID:0/cQX/
こいつら別に恩なんか返しゃしねえだろ
核でも送って消毒するのが模範解答
這些傢伙也不會報恩
直接送核彈才是正解

72 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:31:19 ID:
>マスクは日本民間からの寄付
どこの会社か団体なのか…
>口罩說是日本民間捐贈
哪個公司哪個團體啊？

80 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:32:15 ID:[1/3]
が途中で中抜き転売されて消えるんだろ
知ってたw
反正口罩運送途中就會被轉賣消失對吧？
我早就知道了w

104 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:37:19 ID:[2/2]
どこの会社が送ったの？
知りたいわ
そこのは今後買わん
口罩是哪個公司送的我想知道
以後不買那家的口罩

123 ：名無しさん＠１周年：2020/01/26(日) 16:42:20.30 ID:/
（‵ハ′ ）
ありがたいアル
高値で転売するアル
謝謝阿魯！高價轉賣阿魯！

【同場加映】

中国で『日本の健康保険にタダ乗りする方法』が拡散、新型肺炎で中国人が押し寄せる危険性
中國人在日本使用醫療保險免費使用的方法的文章在網路上擴散

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

和豚幾時死

這些傢伙也不會報恩
直接送核彈才是正解

係送都送俾香港台灣先啦屌你

好懷疑個送罩既團體係有乜人喺入面

DMM有份

支那red cross佢哋係真唔識架喎